[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176280814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176436257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176374052", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47260391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47260391/answer/176310265", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u822a\u73ed\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e58\u5ba2\u4f7f\u7528\u5f00\u7740\u98de\u884c\u6a21\u5f0f\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176492261", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176321437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175964564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56003599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56003599/answer/148174072", "content": "\n\u4eca\u5e7426\u5c81\u4e86\uff0c\u5e74\u6536\u5165200\u4e07\uff0c\u8d44\u4ea75000\u4e07\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u8f66\u5b50\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176540947", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60458971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60458971/answer/176468048", "content": "\n\u7ea2\u519b\u5728\u65e9\u671f\u662f\u5982\u4f55\u83b7\u5f97\u8d44\u91d1\u7684\uff0c\u4e0a\u4e86\u4e95\u5188\u5c71\u4e4b\u540e\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u83b7\u5f97\u6b66\u5668\u4e0e\u7cae\u98df\u7684\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u53d1\u5c55\u8fc7\u5de5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/176186418", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60310143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60310143/answer/175445293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u592794\u7ea7\u6863\u6848\u5b66\u9662\u6bd5\u4e1a\u751f\u4f0d\u7ee7\u7ea2\u6ca6\u4e3a\u8d63\u5317\u5c71\u533a\u8d64\u8d2b\u5bb6\u5ead\u516d\u5b50\u4e4b\u6bcd\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176020561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26794156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26794156/answer/176450023", "content": "\n\u6307\u7532\u4e0a\u7684\u6708\u7259\u548c\u5065\u5eb7\u6709\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/176085113", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57932568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57932568/answer/176315895", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u5973\u4eba\u7edd\u60c5\u8d77\u6765\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60420398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60420398/answer/176258184", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u8ba9\u54ea\u4e2a\uff08\u54ea\u4e9b\uff09\u53bb\u4e16\u7684\u4eba\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/176436151", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176667905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176125930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41732355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41732355/answer/176224048", "content": "\n\u516c\u77e5\u771f\u7684\u4e3a\u4e2d\u56fd\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40115564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40115564/answer/176488949", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u67aa\u7684\u6700\u5927\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f60\u652f\u6301\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56003599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56003599/answer/147486376", "content": "\n\u4eca\u5e7426\u5c81\u4e86\uff0c\u5e74\u6536\u5165200\u4e07\uff0c\u8d44\u4ea75000\u4e07\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u8f66\u5b50\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57932568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57932568/answer/176443585", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u5973\u4eba\u7edd\u60c5\u8d77\u6765\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23799890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23799890/answer/175979607", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59256944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59256944/answer/176291080", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u62b9\u8336\u8336\u9053\u5931\u4f20\u7684\uff1f\u4f60\u6240\u8ba4\u4e3a\u65ad\u4ee3\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/176192461", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/175753381", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176450051", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23799890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23799890/answer/176401331", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22738078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22738078/answer/175968455", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u5230\u5e95\u5728\u8ffd\u6c42\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176639418", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35966618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35966618/answer/176293815", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u4e09\u89c2\u6781\u6b63\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/175747296", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176654234", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60407136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60407136/answer/175943492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670825\u65e5\u88ab\u6258\u8fd0\u7684\u91d1\u6bdb\u5728\u5929\u6cb3\u673a\u573a\u88ab\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60363580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60363580/answer/176067666", "content": "\n\u67ef\u6d01\u4e0e AlphaGo \u4e09\u573a\u7686\u8d1f\uff0c\u5bf9\u56f4\u68cb\u4eca\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175559024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175878087", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60271953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60271953/answer/176231473", "content": "\n\u54ea\u5ea7\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u6700\u6709\u9b54\u5e7b\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21844569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21844569/answer/175972350", "content": "\n\u7f8e\u4eba\u80da\u5b50\u5230\u5e95\u662f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60377068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60377068/answer/176344060", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u8981\u6c42\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6\u6309 2% GDP \u51fa\u519b\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44218278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44218278/answer/175972233", "content": "\n\u5728\u65b0\u7586\u5f53\u8b66\u5bdf\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60473534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60473534/answer/176475922", "content": "\n\u5982\u4f55\u6a21\u4eff\u5fb7\u5f0f\u7ffb\u8bd1\u8154\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58244913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58244913/answer/176675876", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728debug\u7684\u540c\u65f6\u4fdd\u6301\u6e29\u67d4\u5c5e\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41557280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41557280/answer/173864853", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u660e\u51fa\u5bff\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/176178037", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/175747727", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60228877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60228877/answer/175680873", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60f3\u5f3a\u884c\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u540e\u53d8\u5f97\u66f4\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56003599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56003599/answer/147391370", "content": "\n\u4eca\u5e7426\u5c81\u4e86\uff0c\u5e74\u6536\u5165200\u4e07\uff0c\u8d44\u4ea75000\u4e07\uff0c\u8bf7\u95ee\u4ec0\u4e48\u8f66\u5b50\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176452317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60423658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60423658/answer/176381437", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5e74\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u653f\u5e9c\u6216\u8005\u4e2a\u4eba\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u7684\u653f\u6743\u6216\u8005\u4e2a\u4eba\u5f88\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19612469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19612469/answer/176197308", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\u4e0d\u9650\u901f\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/175786143", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/176240261", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/176099846", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41311846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41311846/answer/176371550", "content": "\n\u88ab\u706b\u70e7\u6b7b\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60408723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60408723/answer/176023312", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u7406\u89e3\u4e86\u7236\u6bcd\u7684\u67d0\u4e2a\u601d\u60f3\u6216\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60426018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60426018/answer/176237199", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u77e5\u540d\u5531\u4f5c\u7537\u6b4c\u624b\u8c22\u548c\u5f26\u53d1\u5fae\u535a\u79f0\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51470000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51470000/answer/176677280", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u771f\u7684\u5c11\u513f\u4e0d\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60310143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60310143/answer/176332339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u592794\u7ea7\u6863\u6848\u5b66\u9662\u6bd5\u4e1a\u751f\u4f0d\u7ee7\u7ea2\u6ca6\u4e3a\u8d63\u5317\u5c71\u533a\u8d64\u8d2b\u5bb6\u5ead\u516d\u5b50\u4e4b\u6bcd\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/175489554", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60441725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60441725/answer/176121856", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8bf4\u52aa\u529b\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u4e00\u5b9a\u80fd\u8d5a\u5927\u94b1\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/168910442", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22960521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22960521/answer/176293741", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175121186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/176180475", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46509697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46509697/answer/176642687", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42721072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42721072/answer/176477222", "content": "\n\u65e2\u7136\u6d77\u6d1b\u56e0\u63d0\u4f9b\u7ed9\u4eba\u7c7b\u7684\u5feb\u4e50\u611f\u89c9\u662f\u6700\u6700\u6700*1000\u9876\u7ea7\u7684\uff0c\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u53ea\u4e3a\u5438\u98df\u6d77\u6d1b\u56e0\u662f\u5426\u5408\u7b97\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24886575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24886575/answer/175903800", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u519b\u4e8b\u91cd\u9547\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46509697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46509697/answer/176255171", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38140937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38140937/answer/176566186", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u53cc\u597d\u770b\u7684\u7709\u773c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60429862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60429862/answer/176287517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u4ee4\u8f89\u88ab\u65b0\u52a0\u5761\u8d4c\u573a\u5728\u9999\u6e2f\u8d77\u8bc9\u8ffd\u503a 256 \u4e07\u6e2f\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/175820911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25534815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25534815/answer/176109231", "content": "\n\u5973\u751f\u957f\u5f97\u96be\u770b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/173288826", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277991/answer/175894263", "content": "\n\u957f\u76f8\u5f88\u840c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59311833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59311833/answer/169672623", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u613f\u610f\u5728\u77e5\u4e4e\u7b49\u95ee\u7b54\u5e73\u53f0\u4e0a\u65e0\u507f\u4f5c\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57932568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57932568/answer/176580652", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u5973\u4eba\u7edd\u60c5\u8d77\u6765\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/175714017", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50862703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50862703/answer/175883703", "content": "\n\u624b\u673a\u5361\u987f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416551/answer/176368031", "content": "\n\u7aef\u5348\u8282\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u4e0a\u95e8\uff0c\u5bb6\u4eba\u8981\u4ed6\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u548c\u6bd5\u4e1a\u8bc1\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5f88\u751f\u6c14\uff0c\u8bf4\u8fd9\u662f\u4f5c\u8df5\u4ed6\u7684\u4eba\u683c\uff0c\u786c\u662f\u4e0d\u5e26\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/176687536", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33321891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33321891/answer/175965275", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5341\u5e74\u4eba\u7c7b\u6709\u6ca1\u6709\u9a6f\u5316\u65b0\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60429862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60429862/answer/176378919", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u4ee4\u8f89\u88ab\u65b0\u52a0\u5761\u8d4c\u573a\u5728\u9999\u6e2f\u8d77\u8bc9\u8ffd\u503a 256 \u4e07\u6e2f\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58291543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58291543/answer/176514421", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u7247\u4e2d\u5973\u6027\u5f62\u8c61\u90fd\u662f\u52c7\u6562\u3001\u80fd\u6253\u67b6\uff0c\u51e0\u4e4e\u770b\u4e0d\u5230\u67d4\u5f31\u3001\u695a\u695a\u53ef\u601c\u3001\u6492\u5a07\u7684\u6837\u5b50\uff1f\u662f\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38465260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38465260/answer/176315785", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u4e8c\u6b21\u5143\u5708\u5b85\u5708\u663e\u5f97\u5982\u6b64\u75c5\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26398755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26398755/answer/175634993", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u660e\u660e\u770b\u8d77\u6765\u53cb\u5584\uff0c\u5374\u603b\u662f\u72ec\u6765\u72ec\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59323854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59323854/answer/174384116", "content": "\n\u8bd5\u641e\u7b11\u5730\u63cf\u8ff0\u81ea\u5df1\u7cdf\u7cd5\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60429862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60429862/answer/176620954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u4ee4\u8f89\u88ab\u65b0\u52a0\u5761\u8d4c\u573a\u5728\u9999\u6e2f\u8d77\u8bc9\u8ffd\u503a 256 \u4e07\u6e2f\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31505587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31505587/answer/176053808", "content": "\n\u9999\u6e2f\u5230\u5e95\u54ea\u91cc\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54838356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54838356/answer/176172155", "content": "\n\u4ece\u5c0f\u751f\u6d3b\u5728\u90e8\u961f\u5927\u9662\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60408723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60408723/answer/176115913", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u7406\u89e3\u4e86\u7236\u6bcd\u7684\u67d0\u4e2a\u601d\u60f3\u6216\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60412205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60412205/answer/175919427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u5e74 IT \u4e1a\u5e74\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\u7834 12 \u4e07\u5143\uff0c\u9996\u6b21\u8d85\u8fc7\u91d1\u878d\u4e1a\uff0c\u6392\u540d\u5404\u884c\u4e1a\u95e8\u7c7b\u9996\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/175826188", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031007/answer/176072821", "content": "\n\u5973\u6027\u600e\u6837\u8d8a\u53d8\u8d8a\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175796097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60292596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60292596/answer/175215999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u8fdd\u80cc\u529b\u5b66\u539f\u7406\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/176184441", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41732355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41732355/answer/93656586", "content": "\n\u516c\u77e5\u771f\u7684\u4e3a\u4e2d\u56fd\u597d\u5417\uff1f\n"}]